{
  "A simple primary alert—check it out!": "一个简单的主要警报 - 检查一下！",
  "Accordion": "手风琴",
  "Accordion - Basic": "手风琴 - 基本",
  "Accordion - With Flush": "手风琴 - 同花顺",
  "Account Information": "帐户信息",
  "Account Locking Duration (As seconds)": "账户锁定时间（秒）",
  "Action": "行动",
  "Actions": "操作",
  "Activate": "启用",
  "ADD": "加",
  "Add User": "添加用户",
  "Addition Time": "添加时间",
  "Additional Webhook Headers": "其他 Webhook 标头",
  "Address": "地址",
  "Admin Email": "管理员邮箱",
  "Admin email is required": "管理员电子邮件是必需的",
  "Administration": "行政",
  "Advanced Filters": "进阶筛选",
  "After Subscription Expiry": "订阅到期后",
  "After Trial Period": "试用期后",
  "Age": "年龄",
  "Alert": "警报",
  "All Cache deleted successfully": "所有缓存删除成功",
  "Allow Aside minimizing": "允许一边最小化",
  "Allow Tenants To Register To The System": "允许租户注册到系统",
  "Allow Users To Use Gravatar Profile Picture": "允许用户使用 Gravatar 头像",
  "Amount": "量",
  "Annual Price": "年度价格",
  "Annual Price is required": "必须提供年度价格",
  "Are you sure ?": "你确定吗 ？",
  "Area Chart": "面积图",
  "Assign To Another Edition": "分配给另一个版本",
  "Assign to new users by default": "默认分配给新用户",
  "AUDIT LOG DETAIL": "审核日志详细信息",
  "Audit logs": "审核日志",
  "Avatar": "头像",
  "Avatar - With Profile pic": "阿凡达 - 带个人资料图片",
  "Avatar - With Profile pic and title vertically aligned": "头像 - 个人资料图片和标题垂直对齐",
  "Avatar - Without Profile pic": "阿凡达 - 没有个人资料图片",
  "Backdrop Modal": "背景模态",
  "Badge": "徽章",
  "Badge - Basic": "徽章 - 基本",
  "Badge as button": "徽章作为按钮",
  "Badge With icon": "带有图标的徽章",
  "Badge With Positioned": "定位徽章",
  "Banner": "旗帜",
  "Bar Chart": "条形图",
  "Bar Chart With Pills": "带药丸的条形图",
  "Base Language": "基础语言",
  "Big Number Widget": "大数字小部件",
  "Big Number Widget -Center Aligned": "大数字小部件 - 居中对齐",
  "Big Number Widget -Left Aligned": "大数字小部件 - 左对齐",
  "Big Number Widget -Right Aligned": "大数字小部件 - 右对齐",
  "Boolean Chart": "布尔图",
  "BreadCrumbs": "面包屑",
  "BreadCrumbs - Advanced": "面包屑 - 高级",
  "BreadCrumbs - Basic": "面包屑 - 基本",
  "BreadCrumbs - With Divider": "面包屑 - 带分隔线",
  "Browser": "浏览器",
  "Browser :": "浏览器：",
  "Bubble Chart": "气泡图",
  "Button": "按键",
  "button": "按键",
  "Button - Basic": "按钮 - 基本",
  "Button - Disable": "按钮 - 禁用",
  "Button - icon": "按钮 - 图标",
  "Button - Icon With Label": "按钮-带标签的图标",
  "Button - Icon- Size": "按钮 - 图标 - 大小",
  "Button - Outline": "按钮 - 大纲",
  "Button - Size": "按钮 - 大小",
  "Button - Tooltip": "按钮 - 工具提示",
  "ButtonGroup": "按钮组",
  "ButtonGroup - Basic": "ButtonGroup - 基本",
  "ButtonGroup - Checkbox": "ButtonGroup - 复选框",
  "ButtonGroup - Icon": "ButtonGroup - 图标",
  "ButtonGroup - Radio": "ButtonGroup - 收音机",
  "ButtonGroup - Vertical": "ButtonGroup - 垂直",
  "Cache deleted successfully": "缓存删除成功",
  "Caches": "缓存",
  "Card": "卡片",
  "Card - Basic": "卡 - 基本",
  "Card - With Avatar": "卡片 - 有头像",
  "Card - With Avatar center": "卡片 - 带头像中心",
  "Carousel": "轮播",
  "Change": "更改",
  "Change LOG DETAIL": "更改日志详细信息",
  "Change Logs": "更改日志",
  "Change Password": "更改密码",
  "Change Texts": "更改文本",
  "Change the look of UI": "更改 UI 的外观",
  "Charts": "图表",
  "Checkbox": "复选框",
  "Checkbox -Parent Child": "复选框 - 父子",
  "Checkbox Group": "复选框组",
  "Claims": "索赔",
  "CLEAR ALL": "全部清除",
  "Click on the button above to add": "点击上方按钮添加",
  "Client": "客户",
  "Client :": "客户 ：",
  "Client ID": "客户编号",
  "Close": "关",
  "Code": "码",
  "Collapse": "坍塌",
  "Collapse - Basic": "折叠 - 基本",
  "Collapse - Horizontal": "折叠 - 水平",
  "Color Picker": "选色器",
  "Confirm new Password": "确认新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Cookie Consent": "Cookie同意",
  "Cookie Consent Enabled": "启用 Cookie 同意",
  "Counter": "计数器",
  "Country Code": "国家代码",
  "Country code is required": "国家代码是必需的",
  "Created by": "由...制作",
  "Creation Date & Time": "创建日期和时间",
  "Creation Time": "创作时间",
  "Current Password": "当前密码",
  "Current Tenant": "当前租户",
  "Currently you do not have cache": "目前您没有缓存",
  "Currently you do not have change log": "目前您没有更改日志",
  "Currently you do not have client": "目前您没有客户",
  "Currently you do not have dynamic entities": "目前您没有动态实体",
  "Currently you do not have dynamic properties": "目前您没有动态属性",
  "Currently you do not have edition": "目前您没有版本",
  "Currently you do not have language text": "目前您没有语言文本",
  "Currently you do not have login attempts": "目前您没有登录尝试",
  "Currently you do not have login attempts ": "目前您沒有登錄嘗試",
  "Currently you do not have member": "目前您还没有会员",
  "Currently you do not have operation log": "目前您没有操作日志",
  "Currently you do not have role": "目前您没有角色",
  "Currently you do not have tenant": "目前您没有租户",
  "Currently you do not have user": "目前您没有用户",
  "Currently you do not have webhook header": "目前您没有 webhook 标头",
  "Currently you do not have webhook subscription": "目前您没有 webhook 订阅",
  "Currently you do not have website log": "目前您没有网站日志",
  "Custom": "习惯",
  "Custom Data": "自定义数据",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Date": "日期",
  "Date Picker": "日期选择器",
  "Date Picker - Advanced": "日期选择器 - 高级",
  "Date Picker - Basic": "日期选择器 - 基本",
  "Day Count": "天数",
  "Days": "天",
  "Deactivate Tenant": "停用租户",
  "Default": "默认",
  "Default language set successfully": "默认语言设置成功",
  "Default Minimized Aside": "默认最小化",
  "DELEGATE NEW USER": "委托新用户",
  "Delegation added successfully": "委托添加成功",
  "Delegation removed successfully": "委托删除成功",
  "Delete": "维维德伦",
  "Demo UI Components": "演示 UI 组件",
  "Description is Required": "说明为必填项",
  "Description is required": "说明为必填项",
  "Desktop": "桌面",
  "Didn't receive the link": "没收到链接",
  "Disable Concurrent Login For A User. If A User Logins With A Second Device, The First Session Is Automatically Closed.": "禁用用户的并发登录。如果用户使用第二台设备登录，第一个会话将自动关闭。",
  "Display Name": "显示名称",
  "Display Name is required": "显示名称为必填项",
  "Double Range": "双量程",
  "Doughnut Chart": "甜甜圈图",
  "DOWNLOAD ALL": "全部下载",
  "DOWNLOAD COLLECTED DATA": "下载收集的数据",
  "Download Collected Data": "下载收集的数据",
  "Download data belongs to your account": "下载数据属于您的帐户",
  "Dropdown": "落下",
  "Dropdown List": "下拉列表",
  "Duration": "持续时间",
  "Duration :": "期间 ：",
  "Dynamic Entity Properties": "动态实体属性",
  "Dynamic Properties": "动态属性",
  "Dynamic Property": "动态属性",
  "E-mail(SMTP)": "电子邮件(SMTP)",
  "Edit": "贝沃肯",
  "Edit Client": "编辑客户端",
  "Edit Dynamic Property": "编辑动态属性",
  "EDIT LANGUAGE": "编辑语言",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "EDIT TEXT": "编辑文字",
  "Edition": "版",
  "Edition added successfully": "版本添加成功",
  "Edition deleted successfully": "版本删除成功",
  "Edition information": "版本信息",
  "Edition is required": "版本是必需的",
  "Edition updated successfully": "版本更新成功",
  "Editions": "版本",
  "Editor": "编辑器",
  "Email": "电子邮件",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Email Confirm": "电子邮件确认",
  "Email Confirmation Required For Login.": "登录需要电子邮件确认。",
  "Email has been sent": "邮件已发送",
  "Email Id": "电子邮件ID",
  "Email is required": "需要电子邮件",
  "Email Sent Successfully": "电子邮件发送成功..",
  "Email(SMTP)": "电子邮件(SMTP)",
  "Emphasize": "注重",
  "Enable Two Factor User Login": "启用两因素用户登录",
  "Enable User Account Locking On Failed Login Attempts": "对失败的登录尝试启用用户帐户锁定",
  "Enables": "启用",
  "End Date": "结束日期",
  "Endpoint is required": "端点是必需的",
  "Enter Base Value": "输入基值",
  "Enter email to receive reset password link": "输入电子邮件以接收重置密码链接",
  "Enter Target Value": "输入目标值",
  "Enter valid url": "输入有效的网址",
  "Entered invalid": "输入无效",
  "Entered invalid Email Address": "输入了无效的电子邮件地址",
  "Entity": "实体",
  "Entity Full Name": "实体全名",
  "Error": "错误",
  "Error State": "错误状态",
  "Error State:": "错误状态：",
  "Event is required": "活动是必需的",
  "Expand Menu When Hovered": "悬停时展开菜单",
  "Expiration": "到期",
  "Expiring Edition": "即将到期的版本",
  "Expiry Notification Interval": "到期通知间隔",
  "Export To Excel": "导出到Excel",
  "Extra Large Modal": "超大模态",
  "Failed": "失败",
  "Features": "特征",
  "File Uploader": "文件上传器",
  "Filter By Permission": "按权限过滤",
  "FILTER BY PERMISSIONS": "按权限过滤",
  "First": "第一",
  "First Bill Date": "第一个账单日期",
  "Fixed Aside": "固定在一边",
  "Fixed Footer": "固定页脚",
  "Fixed Header": "固定页眉",
  "Fixed SubHeader": "固定副标题",
  "Footer": "页脚",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Forgot password?": "忘记密码 ？",
  "Form Modal": "形式模态",
  "Form-Based Registration": "基于表单的注册",
  "From": "从",
  "Gateway": "网关",
  "Go somewhere": "去一个地方",
  "Go Top": "回到顶部",
  "Header Bar": "标题栏",
  "Header Key": "标题键",
  "Header key is required": "标题键是必需的",
  "Header Value": "标头值",
  "Header Value is required": "标头值是必需的",
  "If you are changing your own permissions, you may need to refresh page (F5) to take effect of permission changes on your own screen!": "如果您正在更改自己的权限，您可能需要刷新页面（F5）才能在您自己的屏幕上生效权限更改！",
  "If You Disable This, New Tenants Will Not Be Active (And Can Not Login) Until Admin Manually Activates The Account": "如果您禁用此功能，新租户将无法激活（并且无法登录），直到管理员手动激活帐户",
  "If You Disable This, Tenants Will Only Be Added By Admin Using Tenant Management Page": "如果您禁用此功能，租户将仅由管理员使用租户管理页面添加",
  "Illustration": "插图",
  "Immediately": "立即",
  "Information": "信息",
  "Input": "输入",
  "Input - Basic": "输入 - 基本",
  "Input - Bottom tooltip": "输入 - 底部工具提示",
  "Input - left tooltip": "输入 - 左侧工具提示",
  "Input - right tootip": "输入 - 右提示",
  "Input - With Auto Tooltip": "输入 - 使用自动工具提示",
  "Input - With autotooltip": "输入 - 使用自动工具提示",
  "Input Group": "输入组",
  "Input Type": "输入类型",
  "Input- top-tooltip": "输入 - 顶部工具提示",
  "Invoice": "发票",
  "Invoice Information": "发票信息",
  "IP Address :": "IP地址 ：",
  "Is Enabled": "已启用",
  "Is enabled": "已启用",
  "Is Quick Theme Select Enabled": "是否启用了快速主题选择",
  "is Required": "是必须的",
  "is required": "是必须的",
  "It is shown by default, until the collapse plugin adds the appropriate classes that we use to style each element. These classes control the overall appearance, as well as the showing and hiding via CSS transitions.You can modify any of this with custom  CSS or overriding our default variables.": "它默认显示，直到折叠插件添加了我们用来设置每个元素样式的适当类。这些类控制整体外观，以及通过 CSS 转换显示和隐藏。您可以使用自定义 CSS 修改其中任何一个或覆盖我们的默认变量。",
  "It is shown by default, until the collapse plugin adds the appropriate classes that we use to style each element. These classes control the overall appearance, as well as the showing and hiding via CSS transitions.You can modify any of this with custom CSS or overriding our default variables.": "它默认显示，直到折叠插件添加我们用来设置每个元素样式的适当类。这些类控制整体外观，以及通过 CSS 转换显示和隐藏。您可以使用自定义 CSS 修改任何这些或覆盖我们的默认变量。",
  "Item code is Required": "项目代码是必需的",
  "Key": "键",
  "Language": "语言",
  "Language added successfully": "语言添加成功",
  "Language deleted successfully": "语言删除成功",
  "Language is required": "语言是必需的",
  "Language Name": "语言名称",
  "Language text updated successfully": "语言文本更新成功",
  "Large Modal": "大型模态",
  "Legal Name": "合法名称",
  "Line Chart": "折线图",
  "LINK NEW ACCOUNT": "链接新帐户",
  "List and filter login attempts": "列出和过滤登录尝试",
  "List Group": "列表组",
  "List Group With multiselect": "使用多选列出组",
  "Lockout enabled": "启用锁定",
  "Log in": "登录",
  "Login": "登录",
  "LOGIN ATTEMPTS": "登录尝试",
  "Login Attempts": "登录尝试",
  "LOGOUT": "登出",
  "Long Content Modal": "长内容模式",
  "Maintenance": "维护",
  "Manage Authority Delegation": "管理权限委派",
  "Manage Authority Deligation": "管理授权委托",
  "Manage editions and features of the application": "管理应用程序的版本和功能",
  "MANAGE LINKED ACCOUNTS": "管理关联账户",
  "Manage Linked Accounts": "管理关联账户",
  "Manage user interface languages": "管理用户界面语言",
  "Manage users and permissions": "管理用户和权限",
  "Manage your tenants": "管理您的租户",
  "Mark As Read": "标记为已读",
  "Maximum Number Of Failed Login Attempt Count Before Locking The Account": "锁定帐户前的最大登录尝试失败次数",
  "Member added successfully": "会员添加成功",
  "Member Deleted successfully": "会员删除成功",
  "Members": "会员",
  "Mixed Chart": "混合图",
  "Mobile": "移动",
  "Modal": "模态",
  "MOVE TENANTS TO ANOTHER EDITION": "将租户转移到另一个版本",
  "Move Tenants to Another Edition": "將租戶移動到另一個版本",
  "Multi Series Pie chart": "多系列饼图",
  "Multiple File Uploader": "多文件上传器",
  "MY SETTINGS": "我的设置",
  "My Settings": "我的设置",
  "Name": "名称",
  "name": "名称：",
  "Name *": "姓名 *",
  "Name is required": "名称是必需的",
  "Nav Tab": "导航标签",
  "Nav Tab - Basic": "导航选项卡 - 基本",
  "Nav Tab - pills": "导航标签 - 药片",
  "Nav Tab - Tabs": "导航选项卡 - 选项卡",
  "New": "新",
  "New Client": "新客户",
  "New Dynamic Entity": "新的动态实体",
  "New Dynamic Entity Property": "新的动态实体属性",
  "New Dynamic Property": "新的动态属性",
  "NEW EDITION": "新版本",
  "New Language": "新语言",
  "NEW LINK ACCOUNT": "新链接帐户",
  "New Organization Unit": "新组织单位",
  "New Password": "新密码",
  "New Registered Tenants Are Active By Default": "新注册租户默认处于活动状态",
  "NEW ROLE": "新角色",
  "New Role": "新角色",
  "New Root-Unit": "新的根单元",
  "New Secrets": "新秘密",
  "New Tenant": "新房客",
  "New User": "新用户",
  "NEW WEBHOOK SUBSCRIPTION": "新的网络钩子订阅",
  "New-Root-Unit": "新根单元",
  "Next": "下一个",
  "No new notifications": "没有新的通知",
  "None": "没有",
  "Notifications": "通知",
  "Object": "宾语",
  "Offcanvas": "帆布",
  "Offcanvas - bottom": "Offcanvas - 底部",
  "Offcanvas - end": "Offcanvas - 结束",
  "Offcanvas - start": "Offcanvas - 开始",
  "Offcanvas - top": "Offcanvas - 顶部",
  "OK": "好的",
  "Only One Concurrent Login Per User": "每个用户只有一个并发登录",
  "Operation Logs": "操作日志",
  "Organization Tree": "组织树",
  "Organization Unit *": "组织单位 *",
  "Organization unit node created successfully": "组织单元节点创建成功",
  "Organization unit node deleted successfully": "组织单元节点删除成功",
  "Organization unit node updated successfully": "组织单元节点更新成功",
  "Organization Units": "组织单位",
  "Other": "其他",
  "Other-Settings": "其他设置",
  "Pagination": "分页",
  "Pagination - Advanced": "分页 - 高级",
  "Pagination - Basic": "分页 - 基本",
  "Parameter": "参数",
  "Parameters": "参数",
  "Parameters :": "参数 ：",
  "Password": "密码",
  "password": "密码",
  "Password Complexity": "密码复杂度",
  "Password is required": "密码是必需的",
  "Password mismatch found": "发现密码不匹配",
  "Payment History": "支付历史",
  "Payment Id": "付款ID",
  "Period": "期",
  "Permission": "允许",
  "Permissions": "权限",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Phone Number is required": "电话号码是必需的",
  "Phone Number Verification Enabled (Via SMS)": "启用电话号码验证（通过短信）",
  "Pick Best Plan": "选择最佳计划",
  "Pie Chart": "饼形图",
  "Please check your inbox and click in the received link to reset a password": "请检查您的收件箱并单击收到的链接以重置密码",
  "Please enter a valid Email": "请输入有效电子邮件",
  "Please enter a valid emailId": "请输入有效的 emailId",
  "Please enter a valid phone number": "请输入一个有效的电话号码",
  "Please enter valid admin email": "请输入有效的管理员电子邮件",
  "Please enter valid username": "请输入有效的用户名",
  "Please Login or signup for an account": "请登录或注册一个帐户",
  "Polar Chart": "极坐标图",
  "Popover": "弹出窗口",
  "popover with button": "带有按钮的弹出框",
  "popover with link": "带有链接的弹出窗口",
  "Price": "价格",
  "Price (Annual)": "价格（年度）",
  "Price (Anual)": "价格（年度）",
  "Process Time": "处理时间",
  "Profile": "轮廓",
  "Profile - Basic": "简介 - 基本",
  "Profile - Login": "个人资料 - 登录",
  "Profile Name": "个人资料名称",
  "Progress Bar": "进度条",
  "Progress Bar - Multiple": "进度条 - 多个",
  "Progress Bar - Single": "进度条 - 单",
  "Property Name": "物业名称",
  "Property name is required": "属性名称为必填项",
  "Quick Theme Selection": "快速主题选择",
  "Radar Chart": "雷达图",
  "Radio Button": "单选按钮",
  "Recommended": "推荐的",
  "Refresh": "刷新",
  "Remember me": "记住账号",
  "Remember Password": "记住密码",
  "Require Digit": "需要数字",
  "Require Lowercase": "需要小写",
  "Require Non-Alphanumeric": "需要非字母数字",
  "Require Uppercase": "需要大写",
  "Required": "需要",
  "Required Length": "所需长度",
  "Resend": "重发",
  "Result": "结果",
  "Revenue": "收入",
  "Role": "角色",
  "Role added successfully": "角色添加成功",
  "Role deleted successfully": "角色删除成功",
  "Role Name": "角色名称",
  "Role name": "角色名称",
  "Role name *": "角色名称 *",
  "Role Name is required": "需要角色名称",
  "Role Updated successfully": "角色更新成功",
  "Roles": "角色",
  "SAVE ALL": "保存全部",
  "SAVE AS SYSTEM DEFAULT ": "保存为系统默认值",
  "Save changes": "保存更改",
  "Save Permissions": "保存权限",
  "Scatter Chart": "散点图",
  "Scroll Spy": "卷轴间谍",
  "Search": "搜索",
  "Search Input": "搜索输入",
  "Second": "第二",
  "Secrets": "秘密",
  "Security": "安全",
  "Selct Submenu": "选择子菜单",
  "SELECT": "选择",
  "Select All": "全选",
  "Select All Permissions": "选择所有权限",
  "Select Entity": "选择实体",
  "Select Language": "选择语言",
  "Select list": "选择列表",
  "Select list - Auto tooltip": "选择列表 - 自动工具提示",
  "Select list - Basic": "选择列表 - 基本",
  "Select list - bottom tooltip": "选择列表 - 底部工具提示",
  "Select list - left tooltip": "选择列表 - 左侧工具提示",
  "Select list - right tooltip": "选择列表 - 右侧工具提示",
  "Select list - top tooltip": "选择列表 - 顶部工具提示",
  "Select Permissions": "选择权限",
  "Select Property": "选择属性",
  "Select Result": "选择结果",
  "Select Role": "选择角色",
  "Select Roles": "选择角色",
  "Select User": "选择用户",
  "Select Users": "选择用户",
  "Send Activation Email": "发送激活电子邮件",
  "Send activation email": "发送激活邮件",
  "SEND TEST EMAIL": "发送测试电子邮件",
  "Service": "服务",
  "Service :": "服务 ：",
  "Session Time Out Control Enabled": "会话超时控制已启用",
  "Session Timeout Control": "会话超时控制",
  "Set as default language": "设置为默认语言",
  "Set as read": "设置为已读",
  "Set Random Password": "设置随机密码",
  "Settings": "设置",
  "Settings updated successfully": "设置更新成功",
  "Should Change Password On Next Login": "下次登录时应更改密码",
  "Show Alert": "显示警报",
  "Show and change application settings": "显示和更改应用程序设置",
  "Show in Discovery Documents": "在发现文档中显示",
  "Side Nav": "侧面导航",
  "Signup": "注册",
  "Skin": "皮肤",
  "Skin*": "皮肤*",
  "Small Modal": "小模态",
  "Spinner": "微调器",
  "Stacked Line Chart": "堆叠折线图",
  "Start Date": "开始日期",
  "State": "州",
  "Statistics and reports": "统计和报告",
  "Subheader": "副标题",
  "Submenu Toggle": "子菜单切换",
  "Submit": "提交",
  "Subscription": "订阅",
  "Subscription End Date": "订阅结束日期",
  "Subscription end date": "订阅结束日期",
  "Subscription Information": "订阅信息",
  "Subscription start date": "订阅开始日期",
  "Success": "成功",
  "Surname": "姓",
  "Surname is required": "姓氏为必填项",
  "Switch Tenant": "切换租户",
  "Switch to tenant": "切换到租户",
  "Switch to the tenant": "切换到租户",
  "Table": "表",
  "Tag - Basic": "标签 - 基本",
  "Tag - With scroll": "标签 - 带滚动条",
  "Take your desired plan to get access to our content easily,": "采取您想要的计划来轻松访问我们的内容，",
  "Target Language": "目标语言",
  "Teanancy is required": "需要租赁",
  "Tenancy Name": "租户名称",
  "Tenancy Name is required": "租户名称为必填项",
  "Tenant": "承租人",
  "Tenant added successfully": "租户添加成功",
  "Tenant deleted successfully": "租户删除成功",
  "Tenant features updated successfully": "租户功能更新成功",
  "Tenant Information": "租户信息",
  "Tenant Management": "租户管理",
  "Tenant moved successfully": "租户搬家成功",
  "Tenant Name": "租户名称",
  "Tenant Name is required": "租户名称为必填项",
  "Tenant updated successfully": "租户更新成功",
  "Tenants": "租户",
  "Tenants will be moved": "租户将被搬迁",
  "test": "测试",
  "Test Email Settings": "测试电子邮件设置",
  "Test mail send successfully": "测试邮件发送成功",
  "Text area": "文本区",
  "Text editor": "文本编辑器",
  "Textarea": "文本区域",
  "The Lorem ipum filling text is used by graphic designers, programmers and printers with the aim of occupying the spaces of a website": "Lorem ipum 填充文本由图形设计师、程序员和打印机使用，目的是占据网站的空间",
  "The Lorem ipum filling text is used by graphic designers, programmers and printers with the aim ofoccupying the spaces of a website": "Lorem ipum 填充文本被图形设计师、程序员和打印机使用，目的是占据网站的空间",
  "The record will be deleted permanently.": "该记录将被永久删除。",
  "The tab JavaScript swaps classes to control the content visibility and styling.": "选项卡 JavaScript 交换类以控制内容可见性和样式。",
  "The tab JavaScript swaps classes to control the content visibility and styling. You can use it with tabs, pills, and any other .nav-powered navigation.": "选项卡 JavaScript 交换类以控制内容可见性和样式。您可以将它与标签、药丸和任何其他 .nav 驱动的导航一起使用。",
  "Theme 1": "主题 1",
  "Theme 2": "主题 2",
  "Third": "第三",
  "this is content updated": "这是内容更新",
  "This is some placeholder content for the scrollspy page. Note that as you scroll down the page, the appropriate navigation link is highlighted. It's repeated throughout the component example. We keep adding some more example copy here to emphasize the scrolling and highlighting": "这是 scrollspy 页面的一些占位符内容。请注意，当您向下滚动页面时，相应的导航链接会突出显示。它在整个组件示例中重复出现。我们在这里不断添加更多示例副本以强调滚动和突出显示",
  "This is some placeholder content the Home tab's associated content.Clicking another tab will toggle the visibility of this one for the next.": "这是 Home 选项卡相关内容的一些占位符内容。单击另一个选项卡将切换此选项卡的可见性以供下一个选项卡使用。",
  "This is some placeholder content the Profile tab's associated content.Clicking another tab will toggle the visibility of this one for the next.": "这是配置文件选项卡的相关内容的一些占位符内容。单击另一个选项卡将切换此选项卡的可见性以供下一个选项卡使用。",
  "This is the first item's accordion body.": "这是第一个项目的手风琴体。",
  "Time": "时间",
  "Time :": "时间 ：",
  "To": "至",
  "Toast": "吐司",
  "Toast - position": "吐司 - 位置",
  "Toast - With Call to Action": "敬酒 - 呼吁采取行动",
  "total-calls-connected": "已连接呼叫总数",
  "total-clients-called": "呼叫的客户总数",
  "Trail Period": "追踪期",
  "Trial Period": "试用期",
  "Two Factor Login": "两因素登录",
  "Type": "类型",
  "UI Components": "用户界面组件",
  "Unlimited Time Subscription": "无限时间订阅",
  "UPDATE EDITION": "更新版",
  "Upgrade": "升级",
  "upgrade": "升级",
  "Use Default Credentials": "使用默认凭据",
  "Use Default Settings": "使用默认设置",
  "Use Host Database": "使用主机数据库",
  "Use organization units to organize users and entities": "使用组织单位来组织用户和实体",
  "Use roles to group permissions": "使用角色对权限进行分组",
  "Use Security Image Question (Captcha) On Login.": "在登录时使用安全图像问题 (Captcha)。",
  "Use Security Image Question (Captcha) On Registration": "在注册时使用安全图像问题 (Captcha)",
  "Use Security Image Question (Captcha) On Registration.": "在注册时使用安全图像问题 (Captcha)。",
  "User": "用户",
  "User added successfully": "用户添加成功",
  "USER DELEGATES": "用户代表",
  "User deleted successfully": "用户删除成功",
  "User Information": "用户信息",
  "User Lock Out": "用户锁定",
  "User Management": "用户管理",
  "User Name": "用户名",
  "User name": "用户名",
  "User Name is required": "用户名为必填项",
  "User permission updated successfully": "用户权限更新成功",
  "User Updated successfully": "用户更新成功",
  "Username": "用户名",
  "UserName :": "用户名 ：",
  "Username is required": "用户名是必需的",
  "UserName:": "用户名：",
  "Users": "用户",
  "Value": "值",
  "Vertically Centered Modal": "垂直居中的模态",
  "Video Player": "视频播放器",
  "View": "视图",
  "Visual Settings": "视觉设置",
  "Visual settings updated successfully": "视觉设置更新成功",
  "we like to offer to our users": "我们喜欢为我们的用户提供",
  "Webhook added successfully": "Webhook 添加成功",
  "Webhook Endpoint": "Webhook 端点",
  "Webhook Endpoint *": "网络钩子端点 *",
  "Webhook Event": "网络钩子事件",
  "Webhook Event *": "网络钩子事件 *",
  "Webhook Events": "Webhook 事件",
  "Webhook Subscriptions": "Webhook 订阅",
  "Webhook Subsubscription Info": "Webhook 订阅信息",
  "Webhooks allow external services to be notified when certain events happen. When the specified events happen, we’ll send a POST request to each of the URLs you provide.": " Webhook 允许在某些事件发生时通知外部服务。当指定事件发生时，我们将向您提供的每个 URL 发送一个 POST 请求。",
  "Website Logs": "网站日志",
  "What's included in your plan": "您的计划中包含的内容",
  "Widget - With refresh": "小部件 - 带刷新",
  "Widget - Without refresh": "小部件 - 不刷新",
  "your Data is Prepared,Click here to download": "您的数据已准备好，点击此处下载",
  "Your Plan": "你的计划",
  "Your request is not valid!": "您的请求无效！",
  "Icons": "图标",
  "Pages": "页面",
  "Monthly Summary": "每月总结",
  "Sales": "销售额",
  "Profit Share": "利润分成",
  "Call Overview": "通话概览",
  "Daily Sales Growth": "每日销售增长",
  "Member Activity": "会员活动",
  "To do List": "待办事项清单",
  "Open Iddict": "打开Iddict",
  "Scopes": "范围",
  "Polls": "投票",
  "Url Forwarding": "网址转发",
  "Global Resources": "全球资源",
  "News letters": "通讯",
  "Total Calls Connected": "已连接的通话总数",
  "Total Clients Called": "已呼叫的客户总数",
  "Member": "会员",
  "Cases": "案例",
  "Active": "活跃",
  "Closed": "已关闭",
  "Rate": "比率",
  "Hello": "你好",
  "Host Admin": "主机管理员",
  "Day": "日",
  "Week": "周",
  "Month": "月",
  "Project": "项目",
  "Issue": "问题",
  "Progress": "进展",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Edit Tenant": "编辑租户",
  "Basics": "基础",
  "Shared Database": "共享数据库",
  "Separated Database": "分离的数据库",
  "Status": "状态",
  "Database Connection Strings": "数据库连接字符串",
  "Admin Details": "管理员详情",
  "Create": "创建",
  "Edit Edition": "编辑版本",
  "Edition Name": "版本名称",
  "Basic": "基本",
  "Edit Role": "编辑角色",
  "Payment Plans": "付款计划",
  "Enter Tenant Name": "输入租户名称",
  "Select Edition": "选择版本",
  "Enter Email": "输入电子邮件",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Cms Kit Pro": "Cms Kit Pro",
  "Two factor behaviour": "双因素行为",
  "Maximum user count": "最大用户数",
  "Set two factor behaviour. Optional values: Optional,Disabled,Forced": "设置双因素行为。可选值：可选、禁用、强制",
  "LDAP Login": "LDAP登录",
  "OAuth Login": "OAuth登录",
  "Enable setting management": "启用设置管理",
  "Allow changing email settings.": "允许更改电子邮件设置。",
  "Enable language management": "启用语言管理",
  "Enable text template management": "启用文本模板管理",
  "Enable file management": "启用文件管理",
  "Enable Forms": "启用表单",
  "Enable chat": "启用聊天",
  "Blogpost": "博客文章",
  "Commenting": "评论",
  "Global resourcing": "全球资源",
  "Menu": "菜单",
  "Paging": "分页",
  "Reaction": "反应",
  "Taging": "标记",
  "Newsletter": "通讯",
  "Poll Management": "投票管理",
  "Url shorting": "URL缩短",
  "Enabled audit logging page": "启用审计日志页面",
  "Login as Tenant": "作为租户登录",
  "UserName": "用户名",
  "New Member": "新成员",
  "Select Member": "选择成员",
  "Add Organization Name": "添加组织名称",
  "Add Organization Sub Unit": "添加组织子单位",
  "Add Organiztion New Unit": "添加新组织单位",
  "Edit Organization Unit": "编辑组织单位",
  "Select an organization unit to see members": "选择一个组织单位查看成员",
  "Default Role": "默认角色",
  "Available For Public": "对公众开放",
  "Enter Role": "输入角色",
  "Claim Type": "声明类型",
  "Select Claim Type": "选择声明类型",
  "Enter Value": "输入值",
  "Add": "添加",
  "Claim Value": "声明值",
  "Account Lockout": "账户锁定",
  "Set Password": "设置密码",
  "Enter Name": "输入姓名",
  "Enter Surname": "输入姓氏",
  "Enter Username": "输入用户名",
  "Enter Phone": "输入电话",
  "Edit User": "编辑用户",
  "Enter New Password": "输入新密码",
  "Auto-generate": "自动生成",
  "Static": "静态",
  "Regex": "正则表达式",
  "Enter Regex": "输入正则表达式",
  "Select Value Type": "选择值类型",
  "Enter Regex Description": "输入正则表达式描述",
  "Enter Description": "输入描述",
  "Edit Claim Type": "编辑声明类型",
  "Date Range": "日期范围",
  "IP Address": "IP地址",
  "Browser/Os": "浏览器/操作系统",
  "New Application": "新应用",
  "Workflows": "工作流程",
  "Enter Id": "输入ID",
  "Enter Display Name": "输入显示名称",
  "Enter Uri": "输入URI",
  "Select Type": "选择类型",
  "Allow Authorization Code Flow": "允许授权码流",
  "Allow Implicit Flow": "允许隐式流",
  "Allow Hybrid Flow": "允许混合流",
  "Allow Password Flow": "允许密码流",
  "Allow Refresh Token Flow": "允许刷新令牌流",
  "Allow Client Credential Flow": "允许客户端凭据流",
  "Allow Device Endpoint": "允许设备端点",
  "Logo Uri": "Logo URI",
  "Client Uri": "客户端URI",
  "New Scope": "新范围",
  "Resources": "资源",
  "Edit Scope": "编辑范围",
  "Template Name": "模板名称",
  "Inline Localized": "内联本地化",
  "Layout Status": "布局状态",
  "Layout Details": "布局详情",
  "Contents": "内容",
  "Tenant Added Successfully": "租户添加成功",
  "Your request has been denied": "您的请求已被拒绝",
  "Tenant edited Successfully": "租户编辑成功",
  "Tenant deleted Successfully": "租户删除成功",
  "Are you sure?": "您确定吗？",
  "The record will be deleted permanently": "该记录将被永久删除",
  "Edition added Successfully": "版本添加成功",
  "Edition deleted Successfully": "版本删除成功",
  "Edition edited successfully": "版本编辑成功",
  "Something Went Wrong": "出现错误",
  "Sub-Unit": "子单位",
  "New Root Unit": "新根单位",
  "Role deleted Successfully": "角色删除成功",
  "Role added Successfully": "角色添加成功",
  "Role edited Successfully": "角色编辑成功",
  "User deleted Successfully": "用户删除成功",
  "User updated Successfully": "用户更新成功",
  "User created Successfully": "用户创建成功",
  "Password Changed Successfully": "密码修改成功",
  "Claim Type deleted Successfully": "声明类型删除成功",
  "Claim Type added Successfully": "声明类型添加成功",
  "Claim Type edited Successfully": "声明类型编辑成功",
  "Application deleted Successfully": "应用删除成功",
  "Application added Successfully": "应用添加成功",
  "Application edited successfully": "应用编辑成功",
  "Scope edited Successfully": "范围编辑成功",
  "Scope deleted Successfully": "范围删除成功",
  "Scope Added Successfully": "范围添加成功",
  "The selected Resource will be Deleted Permanently": "所选资源将被永久删除",
  "Size": "大小",
  "New Folder": "新文件夹",
  "File deleted Successfully": "文件删除成功",
  "Directory updated Successfully": "目录更新成功",
  "Directory added Successfully": "目录添加成功",
  "Directory moved Successfully": "目录移动成功",
  "File moved Successfully": "文件移动成功",
  "File added Successfully": "文件添加成功",
  "Directory deleted Successfully": "目录删除成功",
  "Folder Name": "文件夹名称",
  "Move To Under": "移动到下方",
  "Send Form": "发送表单",
  "Title": "标题",
  "Enter title": "输入标题",
  "Description": "描述",
  "Enter description": "输入描述",
  "Form deleted Successfully": "表单删除成功",
  "Form added Successfully": "表单添加成功",
  "Form edited successfully": "表单编辑成功",
  "Question added Successfully": "问题添加成功",
  "Question deleted Successfully": "问题删除成功",
  "Question edited successfully": "问题编辑成功",
  "Setting edited successfully": "设置编辑成功",
  "Response added Successfully": "响应添加成功",
  "Response deleted Successfully": "响应删除成功",
  "Edit Plan": "编辑计划",
  "Payment Plan updated Successfully": "付款计划更新成功",
  "Payment Plan created Successfully": "付款计划创建成功",
  "Gateway Plan updated Successfully": "网关计划更新成功",
  "Gateway Plan created Successfully": "网关计划创建成功",
  "Payment Plan deleted Successfully": "付款计划删除成功",
  "Gateway Plan deleted Successfully": "网关计划删除成功",
  "Are you sure you want to manage Gateway Plans?": "您确定要管理网关计划吗",
  "You will be route to manage Gateway Plans": "您将被路由到管理网关计划",
  "Manage Gateway Plans": "管理网关计划",
  "Enter External Id": "输入外部ID",
  "Enter Gateway": "输入网关",
  "Edit Gateway Plan": "编辑网关计划",
  "Update": "更新",
  "Blog added Successfully": "博客添加成功",
  "Blog updated Successfully": "博客更新成功",
  "Blogs deleted Successfully": "博客删除成功",
  "Edit Blog": "编辑博客",
  "Add Slug": "添加 Slug",
  "Add Name": "添加名称",
  "Quick Navigation Bar In Blog Posts": "博客文章中的快速导航栏",
  "Question": "问题",
  "Vote Count": "投票数",
  "New Poll": "新投票",
  "Poll updated Successfully": "投票更新成功",
  "Poll added Successfully": "投票添加成功",
  "Poll deleted Successfully": "投票删除成功",
  "Show Result": "显示结果",
  "Copy Widget Code": "复制小部件代码",
  "Widget": "小部件",
  "Result Showing End Date": "显示结果的结束日期",
  "Show remaining time": "显示剩余时间",
  "Allow multiple voting": "允许多次投票",
  "Show vote count": "显示投票数",
  "Show result without giving vote": "显示结果但不投票",
  "Enter Question": "输入问题",
  "Enter Code": "输入代码",
  "Enter Option": "输入选项",
  "Edit Poll": "编辑投票",
  "Results": "结果",
  "Forward an URL": "转发URL",
  "New Url Forward": "新URL转发",
  "Edit Url": "编辑URL",
  "Source": "来源",
  "Target": "目标",
  "Ensure That Source URL Starts With A Forward Slash": "确保源URL以斜杠开头",
  "URL Must Start With A Forward Slash": "URL必须以斜杠开头",
  "If Targeting Same Domain": "如果目标与当前域相同",
  "Url-forwarding updated Successfully": "URL转发更新成功",
  "Url-forwarding created Successfully": "URL转发创建成功",
  "Url-forwarding deleted Successfully": "URL转发删除成功",
  "Select Start Date": "选择开始日期",
  "Select End Date": "选择结束日期",
  "Enter Entity Type": "输入实体类型",
  "Tag updated Successfully": "标签更新成功",
  "Tag added Successfully": "标签添加成功",
  "Tag deleted Successfully": "标签删除成功",
  "Edit Tag": "编辑标签",
  "Menu added Successfully": "菜单添加成功",
  "Sub-menu added Successfully": "子菜单添加成功",
  "Menu edited Successfully": "菜单编辑成功",
  "Menu deleted Successfully": "菜单删除成功",
  "New Root Menu": "新根菜单",
  "New URL": "新URL",
  "Edit URL": "编辑URL",
  "Enter Icon": "输入图标",
  "Enter Target": "输入目标",
  "Enter Element ID": "输入元素ID",
  "Enter CssClass": "输入CssClass",
  "Enter Url": "输入URL",
  "Icon": "图标",
  "Element ID": "元素ID",
  "CssClass": "CssClass",
  "Blog": "博客",
  "Save as Draft": "保存为草稿",
  "Publish": "发布",
  "Blog Post": "博客文章",
  "Enter Title": "输入标题",
  "Enter Slug": "输入 Slug",
  "Short Description": "简短描述",
  "Tag": "标签",
  "Enter Tag": "输入标签",
  "Draft": "草稿",
  "Concurrency Stamp": "并发标记",
  "Change Home Page Status": "更改首页状态",
  "Page added Successfully": "页面添加成功",
  "Page edited Successfully": "页面编辑成功",
  "Page deleted Successfully": "页面删除成功",
  "Is Home Page": "是否首页",
  "Edit Page": "编辑页面",
  "Personal Data": "个人数据",
  "Manage accounts linked to your account": "管理与您的帐户关联的帐户",
  "Manage authority accounts": "管理权限帐户",
  "See recent login attempts for your account": "查看您帐户的最近登录尝试",
  "Change your account settings": "更改您的帐户设置",
  "Change password": "更改密码",
  "Two factor": "两步验证",
  "File size should not be greater than 1 MB.": "文件大小不应超过1 MB。",
  "File type should be .jpg, .jpeg, and .png.": "文件类型应为.jpg，.jpeg和.png。",
  "Use Default Avatar": "使用默认头像",
  "profilePic": "个人资料图片",
  "Confirm New Password": "确认新密码",
  "Admin": "管理员",
  "Verify Email": "验证电子邮件",
  "Two factor enabled": "已启用两步验证",
  "Request Personal Data": "请求个人数据",
  "There is a personal data download request you have made before. You cannot make a new one until this request is fulfilled.": "您以前曾提出过个人数据下载请求。在此请求得到满足之前，您无法提出新请求。",
  "Your personal data request is being processed. You can download it from this page, once it's ready!": "您的个人数据请求正在处理中。准备就绪后，您可以从此页面下载！",
  "Chats": "聊天记录",
  "Start Conversation": "开始对话",
  "No messages in your inbox, yet! Start the conversation!": "您的收件箱中还没有消息！开始对话吧！",
  "No message yet.": "还没有消息。",
  "Type your message": "输入您的消息",
  "Light": "明亮",
  "Dark": "暗",
  "Semi Dark": "半暗",
  "Target language restored Succesfully": "目标语言成功恢复",
  "Target language edited Succesfully": "目标语言成功编辑",
  "Base Culture Name": "基础文化名称",
  "Target Culture Name": "目标文化名称",
  "Edit Language": "编辑语言",
  "Email Settings": "电子邮件设置",
  "Default From (Sender) Email Address": "默认发件人电子邮件地址",
  "Default From (Sender) Display Name": "默认发件人显示名称",
  "SMTP Host": "SMTP 主机",
  "SMTP Port": "SMTP 端口",
  "Use SSL": "使用 SSL",
  "Required Length (Min)": "所需长度（最小）",
  "Enter Length": "输入长度",
  "Required Special Characters (Min)": "所需特殊字符（最小）",
  "Enter Number": "输入数字",
  "Required Non Alpha Numeric Characters": "所需非字母数字字符",
  "Required Upper Case": "所需大写字母",
  "Required Lower Case": "所需小写字母",
  "Required Numbers": "所需数字",
  "Enabled for new users (Whether a new user can be locked out.)": "对新用户启用（新用户是否可以被锁定）",
  "Lockout Duration (Seconds)": "锁定持续时间（秒）",
  "Max Failed Access Attempts": "最大失败访问尝试次数",
  "Signin Settings": "登录设置",
  "Require confirmed email (Whether a confirmed email address is required to sign in.)": "需要确认的电子邮件（登录需要确认的电子邮件地址）",
  "Require confirmed phone number (Whether a confirmed telephone number is required to sign in).": "需要确认的电话号码（登录需要确认的电话号码）",
  "Allow users to change their email addresses (Whether the email can be updated by the user.)": "允许用户更改其电子邮件地址（用户是否可以更新电子邮件）",
  "Allow users to change their usernames (Whether the username can be updated by the user.)": "允许用户更改其用户名（用户是否可以更新用户名）",
  "Enable Self Registration": "启用自助注册",
  "Authentication With a Local Account": "使用本地帐户进行身份验证",
  "Select": "选择",
  "Select Option": "选择选项",
  "Allow User to Change their two factor": "允许用户更改其两因素认证",
  "Remember this browser": "记住此浏览器",
  "Use Security Image Questions(Captcha) On Login": "在登录时使用安全图像问题（验证码）",
  "Use Security Image Questions(Captcha) On Registration": "在注册时使用安全图像问题（验证码）",
  "Verify Base URL": "验证基本 URL",
  "Enter URL": "输入 URL",
  "Select Version": "选择版本",
  "Enter Score": "输入分数",
  "Enter Secret": "输入秘密",
  "External Provider": "外部提供商",
  "Restore to default": "恢复为默认",
  "Finish": "完成",
  "Log in with this user": "使用此用户登录",
  "Language added Successfully": "语言添加成功",
  "Languages edited Succesfully": "语言编辑成功",
  "Languages set as default Succesfully": "语言设置为默认成功",
  "Languages deleted Succesfully": "语言删除成功",
  "Select Culture Name": "选择文化名称",
  "Select UI Culture Name": "选择用户界面文化名称",
  "UI Culture Name": "用户界面文化名称",
  "Blog created Succesfully": "博客创建成功",
  "Blog updated Succesfully": "博客更新成功",
  "Blog deleted Succesfully": "博客删除成功",
  "Form will be deleted with all the questions in it, do you confirm?": "此表单将被删除，其中包含所有的问题，确认删除吗？",
  "New Questions": "新问题",
  "Form Settings": "表单设置",
  "Is accepting responses": "接受回复",
  "Is collecting email": "收集电子邮件",
  "Is a quiz": "是一次测验",
  "Requires login": "需要登录",
  "Has limit one response per user": "每个用户限制一次响应",
  "Can edit after submit": "提交后可以编辑",
  "Enabled": "已启用",
  "Clear Cache": "清除缓存",
  "Are you sure to Clear Cache": "确定要清除缓存吗",
  "Cache will be cleared": "缓存将被清除",
  "Correlation Id": "Идентификатор корреляции",
  "There is no response yet": "Пока нет ответа",
  "There is no Scopes available, Click on New Scopes to add.": "Нет доступных областей, щелкните «Новые области», чтобы добавить.",
  "No Scopes Available.": "Нет доступных областей.",
  "There is no blogs available, Click on New Blogs to add.": "Нет доступных блогов, щелкните «Новые блоги», чтобы добавить.",
  "No Blogs Available.": "Нет доступных блогов.",
  "There is no editions available, Click on New Edition to add.": "Нет доступных изданий, щелкните «Новое издание», чтобы добавить.",
  "No Edition Available": "Нет доступных изданий.",
  "There is no languages available, Click on New Scopes to add.": "Нет доступных языков, щелкните «Новые области», чтобы добавить.",
  "No Languages Available.": "Нет доступных языков.",
  "There is no users available, Click on New Users to add.": "Нет доступных пользователей, щелкните «Новые пользователи», чтобы добавить.",
  "No Users Available": "Нет доступных пользователей.",
  "No Tenants Available": "Нет доступных арендаторов.",
  "Currently you do not have Audit log": "У вас пока нет журнала аудита.",
  "No Blogs Available": "Нет доступных блогов.",
  "No Comments Available": "Нет доступных комментариев.",
  "Currently you do not have Dynamic property": "У вас пока нет динамического свойства.",
  "Currently you do not have Dynamic Entity property": "У вас пока нет динамического свойства сущности.",
  "No data": "Нет данных.",
  "Currently you do not have users": "У вас пока нет пользователей.",
  "No Plans Available": "Нет доступных планов.",
  "No Payment Requests Available": "Нет доступных запросов на оплату.",
  "No Products Available": "Нет доступных продуктов.",
  "Currently you do not have Role": "У вас пока нет роли.",
  "No Tags Available": "Нет доступных тегов.",
  "No Templates Available": "Нет доступных шаблонов.",
  "Currently you do not have Url Shortings": "У вас пока нет сокращенных URL-адресов.",
  "Enter Short Name": "输入短名称",
  "There is no menu item yet": "还没有菜单项",
  "SAVE AS SYSTEM DEFAULT": "保存为系统默认值",
  "Database URL": "数据库 URL",
  "Select Activation State": "选择激活状态",
  "No Records Available": "没有可用的记录",
  "No Data Available for Tenants": "没有可用的租户数据",
  "Restore To Default": "恢复为默认设置",
  "This record will be deleted permanently": "此记录将被永久删除",
  "No Data Available for Claim Types": "没有可用的索赔类型数据",
  "Application": "应用程序",
  "Identity": "身份",
  "Edit Application": "编辑应用程序",
  "No Data Available for Application": "没有可用的应用程序数据",
  "Enter Secrete": "输入密钥",
  "No Data Available for Language Text": "没有可用的语言文本数据",
  "No Data Available for Text Template": "没有可用的文本模板数据",
  "Currently you do not have Entity Changes": "您目前没有实体更改",
  "Tenant ID": "租户ID",
  "New Blog": "新博客",
  "No Data Available for Blogs": "没有可用的博客数据",
  "Size (kB)": "大小（kB）",
  "FileManagement Tree": "文件管理树",
  "Select an File Management node": "选择文件管理节点",
  "No Files or Folders Available": "没有可用的文件或文件夹",
  "New File": "新文件",
  "New Form": "新表单",
  "No Data Available for Forms": "没有可用的表单数据",
  "New Payment Plans": "新的付款计划",
  "Count": "计数",
  "Currency": "货币",
  "External Subscription Id": "外部订阅ID",
  "Select List": "选择列表",
  "No Data Available for Newsletters": "没有可用的通讯数据",
  "No Data Available for Polls": "没有可用的投票数据",
  "Select Entity Type": "选择实体类型",
  "Password updated successfully": "密码已成功更新",
  "updated successfully": "更新成功",
  "Profile updated successfully": "个人资料已成功更新",
  "Profile Picture Added Successfully": "成功添加个人头像",
  "Upload file": "上传文件",
  "No Data Available for Personal Data": "没有可用的个人数据",
  "Enter Domain": "输入域名",
  "Enter User Name": "输入用户名",
  "Enter Target Email": "输入目标邮箱",
  "General Settings": "常规设置",
  "Two Factor Behaviour": "双因素验证行为",
  "Enter Server Host": "输入服务器主机",
  "Enter Base Domain Component": "输入基础域组件",
  "Enter Scope": "输入范围",
  "Emailing": "发送电子邮件",
  "Feature": "功能",
  "Account": "账户",
  "Account External Provider": "账户外部提供商",
  "CMS": "内容管理系统",
  "Identity Ldap": "LDAP身份验证",
  "Identity Oauth": "OAuth身份验证",
  "Daily Summary": "每日摘要",
  "Weekly Summary": "每周摘要",
  "Already Have An Account": "已有账户",
  "SWITCH TO THE TENANT": "切换到租户",
  "SWITCH TO THE HOST": "切换到主机",
  "Tenancy name": "租户名称",
  "Email has been sent!": "邮件已发送！",
  "Remember Password?": "记住密码？",
  "Setting Management": "设置管理",
"Language Management": "语言管理",
"Text Template Management": "文本模板管理",
"Cms Kit": "内容管理工具包",
"Contact": "联系人",
"Poll": "投票",
"Chat": "聊天",
"File Management": "文件管理",
"Forms": "表单",
"Audit Logging": "审计日志",
"Currently you do not have members/users": "当前没有成员/用户",
"Currently you do not have available roles": "当前没有可用角色",
"More Actions": "更多操作",
"File Management Tree": "文件管理树",
"Link": "链接",
"Share": "分享",
"Url": "网址",
"See recent login attempts": "查看最近的登录尝试",
"Email/Username": "电子邮件/用户名"

}